一隻狗總共要打幾多支針

我問啲狗狗要打幾多支針？？

防疫苗：
2個月大第一支
3個月大第二支
4個月大第三支
之後每年打一次

瘋狗針：
5個月大就要打
之後每3年打一次

當然 你可以打埋心絲蟲藥
都係每年一支 但我個人就餵藥嘅
藥就每個月都要食一粒